頭先老衲一秒廿拳打到老婆入深圳人民醫院ICQ慶祝香港回歸二十年

靜啦